其實政府一早PLAN好用懲教,入境名義買武器郁示威者

懲教,入境一早已經簽左約買鎮暴的胡椒球槍
所以你唔賣比HK POLICE就會有紀律部隊借槍比黑警

消防都借出左手提煙霧槍

幾支紀律部隊的高層一定係共狗

即係和理非手段
斷佢武器唔work

做高層唔係奶共又點會比你上去

消防有手提煙霧槍？買嚟仲咩？